[集思廣益]結左婚既男人應該要識d咩技能?

[集思廣益]結左婚既男人應該要識d咩技能?

水電?
維修電器?
煮野食?
洗廁所?
洗碗?
通渠?

謝謝

識生錢

識買樓

$$

搵錢就夠

守護銀河

條撚識轉彎

有錢有功課交就夠了

有錢洗撚自己做

傻仔先結婚

要識點樣同另一半維繫感情唔好變得太淡
生活有啲情趣先可以保持新鮮感令雙方都冇咁易出軌